[政變]想唔想推翻政府 經濟攬炒失業率20%

你地辭職永久罷工咪得囉！能樣！黃色經濟圈正白癡！

傻豬黎既 我怕tg 多過爛路

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

拉

你老母就係黃色經濟圈